[人地讓前四 我地讓冠軍] 巴塞隆拿 對 利物浦 2

1001唔開

又 skip

見到標題哭了

疤拎左聯賽
讓 R 聯出黎
ok?

驚咩呀李城攔路狗黎

今晩祈求神秘力量降臨

to 巴 ：不好你地英超，我地 R 聯丫 OK